重裝win10

佢話搵唔到個系統 可以點做？
放win7隻碟落去都冇反應